## Available Scripts

Start dev environment:

### `npm start`

Start API v2 (laravel) another repo
### `php artisan serv`

## Пояснение

### Технические детали
Frontend - ReactJS + Material UI
Backend - API Laravel 6


### Работа с продуктами.
Читал доку по валидации формы и аплоада, там была запись
https://www.newline.co/@satansdeer/handling-file-fields-using-react-hook-form--93ebef46

Про загрузку с firebase. ИНтересная тема, надо почитать

По сути, когда я переписывал проект, я старался его интегрировать в уже существующую архитектуру БД, чтобы не растерять пользователей и максимально безболезненно для них перейти со старой версии в новую. Если с кнопками это вроде удалось, то с продукатми - нет.
Сейчас, я исхожу из парадигмы, что у пользователя есть !!!только один виджет продуктов (контейнер продуктов), который хранится в ci_content - потому что оттуда я строю элементы. Если я размещу продукты отдельно - то как я буду строить элементы из рахных таблиц, учитывая их порядок. Можно, но геморрой. Поётому, создается пустая запись с типом продуктов 29. И отдельно в таблице products создаются записи с ссылкой на этот contents.id

Ровно потому что продукты - инородный компонент в отношении других элементов, мне пришлось в продукте создавать свой контекст, что наверно приведет к ненужным ререндерингамм(стейты) и как следствие - ресурсо-затратам.


Авторизация делается через локал сторейдж без expire. Тоесть вечно.
/login

### Status
Делаю товарку
В действия по товару решил добавить типы действия
Ссылка, кнопка уже созданная, или кнопка лида (ее нету) - нужно выбрать только 1 вариант
Картинку можно загрузить с пк, либо из инсты с заполненным описанием

Почитал про REF
1 -  реф - это круто, когда надо менять ДОМ в этом же компоненте. Но лучше тогда исп стейт
2 - реф так же можно распространять на child компоненты. Но в моем случае, я должен сделать огромный путь чтобы пробить сквозный компоненты
Итого: Лучше что-то придумать со стейт менеджером. Возможно создать отдельный контекст...чтобы не ререндерить все АПП


### Checklist
CRUD товар

### Блокирующие
Регистрация и авторизация. Точно не только по инсте.